[突發]我懷疑林鄭係神

林鄭：我相信憑着愛，香港不但可以走出疫境，也可以浴火重生。

戰爭女神雅典娜：為了愛，人類能夠非常溫柔，也能非常堅強！

兩個講啲嘢咁似，唔通

林鄭女神，希望這樣能得到你的原諒。其實我是很想為愛和正義而戰的，請相信我，我是忠於您的聖鬥士！

...善心打破零回覆

屌你老母

林鄭係雅典娜女神嘅轉生，佢嘅降臨代表聖戰要開始了
我已經準備好為女神而戰

頂

又真係幾似樣

神，瘟神

尊重啦

你破壞左雅典娜喺我心目中既形象。
所以樓主我屌你

為佢自己留咗位？

頂唔順 ....

push

笑左出聲

想打鳩樓主

respect please

樓主 你拎到錢之後記得去驗眼先

佢係瘟神，為香港帶來了武漢肺炎

我視力好正常喎絲打

林鄭根本就好幫香港人，但做咁多嘢都無人推反呢個政府

邊忽似777靚咁多